BOSE QC30定35II?

依排做緊優惠 試過矖兩隻都好正

QC30
方便攜帶
音質一定冇35II禁好

QC35II
音質好正，隔音能力強
夏天真係

師兄會點揀？

試左wh1000xm3先啦
音質 隔音完勝qc35
唯一輸既係冇咁舒服 但可接受

ching 邊度有優惠！？

Sony有冇專門店可以試？

用緊35II
塊西皮真係超舒服，成日戴住訓覺到天光

Sony 音質好過Bose多多聲啦

想知邊到有優惠
我都諗緊sony 1000xm3定bose qc35II

你去豐澤睇下

依家35II做緊$2499

其實我都驚會唔會出 因為2都好似出咗一段時間 有冇玩開Bose嘅師兄？